
Загоны, дорогой вискарь, чичи у виска.
Чувствуй себя фраером у синей блядины в тисках
Давай раскуривай, ман! Огнем играя ловко
Ведёшься на это говно — лови клеймо дешевка!
Позолоченное заводило всё ещё пляшет
Ему осталось не долго, ведь на подходе наши
Поступью по городам и от взгляда строгого
Шипят и щемятся черти по подземельям и логовам
При виде пойла твои глаза светятся
Ты участвуешь в конкурсе неудачник месяца
Поднимаешь бокалы под «Алкотестер» ГРОТа
Это уже суперприз, друг: «Неудачник года»
Смотри внимательнее, если ты не заметил
Здесь с нами новые люди чей взгляд ясен и светел
Это как антивирус в информационной ленте
Сибирь Западная. Здесь те кто компетентен!
Маскарадные маски жадно вгрызаются в лица!
Вторая корка книги ближе ещё на страницу.
К апокалипсису мы всегда как пионеры готовы,
Конец старого, всегда начало нового!
Россия жмурится за секунду перед расстрелом,
Супер девочки сливают в инэт своё шикарное тело
Супер мальчики натирают мозоли под пледом
В том же инэте мы друг с другом делимся победой
Выстроил собственный дом, ведь сам же заработал
Работа парню в кайф и полезная хоть для кого то
Школьницы на шабаше межподъездных диаспор
Потеряла зубы, но всё таки не разделась на спор.
Мы отразим эти победы в правильном музоне
Ты побеждаешь на фотках изьяна в интимной зоне
Нашкодишь в заведении и торопишься к папе
уличён нашими в сатанизме, хорошо не в пикапе.
Смотри, как она смотрит, давай подкати!
Комплексам бой, свобода выбора во плоти
Свобода слова не забудем и эту графу
Свободно и строго в лицо: «мертвичина, фу!»
Смотри, как она смотрит, давай подкати!
Комплексам бой, свобода выбора во плоти
Свобода слова не забудем и эту графу
Свободно и строго в лицо: «мертвичина, фу!»
Кто-то на курорте хавает мидии,
Кто-то слаще гонга в жизни ничего не видел
Кому-то не предел сотка от груди
У кого-то насморк и на конце хламидии
Кто-то разгребает в горах завалы
Кто-то смерть фасует под Афганистаном
Кому-то туфли, кому-то савон
Кому-то дух монаха или мощь титана
Кто-то делает кач, не по Билану.
Кто-то тупит в телек, врастая в диваны.
Кто-то на стайле, кто-то на стакане
Кто-то на клипах, а кто-то в рекламе.
Кому-то подвалы, а кому-то клубы.
Чего посгорбились господа, живые трупы?
Сибирь кому-то, кому-то Майами
Врываемся в завтра, следуй за нами.
Свобода под чутким контролем закулисных некто
Даёшь интриги, орево, порево, спецэффекты.
Очень сомнителен по-моему выбранный вектор
Бульканье на «первом» больше тянет на бред блядь!
Воспринимай скептически меня, упрекая в занудстве
Мол я и сам в курсах, без ваших напутствий
Решил затянуть риторический базар про пути?
Про то, что каждый сам решает где, куда, кому идти?
Подосади так распыляться, лицо красными пятнами
К тому же блекнут чужой пользой буторина пятки
Зачем полез в политику, не разбираясь, тупо?
Ещё раз осади, и вали нахер, чё за кукла?
Мне интересно стало, раскидай про свою даму
Чё же поросла так салом, только что сигу всосала
Не оскорбил, не обманул ни разу, только правда
Глубоко обдумай всё, услышимся завтра!
Смотри, как она смотрит, давай подкати!
Комплексам бой, свобода выбора во плоти
Свобода слова не забудем и эту графу
Свободно и строго в лицо: «мертвичина, фу!»
Смотри, как она смотрит, давай подкати!
Комплексам бой, свобода выбора во плоти
Свобода слова не забудем и эту графу
Свободно и строго в лицо: «мертвичина, фу!»
